傳 真係有手足因爲渣打督魁拉咗 要求提升渣打為首要狙擊目標

拋磚：和你渣
揾個星期六日
全港所有渣打分行門口舉英文banner
指出渣打出賣客戶利益
唔好裝修，咁會spin走焦點

有冇得諗？

屌 佢 老 母

整個取消account行動？
利申：開左冇用

[銀行撚]渣打Bonnie Tong單野 受害手足直接投訴先有用

集思廣益
哩單一定要嚴正跟進

和你run

想取消account了

佢喺邊間度做 咪裝修邊間咯

Cut戶口 cut信用卡

渣兜唔用得 hsbc又唔用得

一早講左

出賣客戶資料好嚴重
煲大佢好過裝修10000倍
唔好因小失大

如證實到係篤灰令黑警搵到嘅任何證據都唔可以呈堂

離哂大譜

Yes

我渣打錢就唔多，但都差唔多有一百萬存款。

你食屎啦渣打，短期內我見唔到你炒條女嘅話我即刻轉撚走晒d 錢，credit card 都cut 撚埋佢。

直接去佢做嗰間分行門口示威要求渣打嚴正交待包庇員工違反私隱條例，私自盜取客戶資料一事

show the cctv to hkma

又多間可以裝修
一係交人
一係裝修

向金管局投訴

銀行一定死攬佢 死口唔認
出賣客戶資料 銀行會被罰好多錢

最起碼要令佢冇工開

remind 返大家

契家佬個樣

大家千期唔好周圍傳，唔係我驚綠帽sir 接受唔到

可以!

推

通知渣打 比個死期佢交代 沒交代 後果自負

唔係裝修咩 ?

HSBC又係平保既
其他中資更加唔洗講
渣兜又要裝修

以後仲可以用邊間銀行

但其實想知details，即係比左咩資料黑警，點解會拉？
著住黑衫黑褲上gear咁入間銀行又咁岩手足又係渣打客戶？我唔明即係無啦啦比左咩資料

push

好擔心佢會變成中銀 到時想禁錢都難

俾個deadline佢回覆

法治有險可守

人唔笑，狗都吠

渣春袋

Reddit戰線係咪可以開始咗先？

+1
我啲錢由中銀->HSBC->渣兜
係咪得返citi bank可以用

厭辛苦可以投身大灣區共享支那人榮耀 唔只渣打 匯豐 ol可以用埋一堆支那銀行

推死渣打

包庇警嫂即係包庇黑警，應該被列入「黑」類別，同中銀、360一樣待遇

citi

雖然區院已經紅到仆街，但上到終審其實係正常

高院就... 睇運

DBS？

你比錢佢打到上終審？
同埋打到上終審前都唔知坐左幾耐嚕

Push

裝修啦

呢d headquarter 一定好重視
有冇員工比下料

唔洗裝修 搞大佢要佢交人就得
銀行中高層最驚揹鑊 尤其渣打

行動post啊
唔好鬆懈啊

收佢皮

呢樣有用 之前都有巴打講
但唔知有無做

星期六日銀行都唔開
點解唔平日有客人去舉

佢仆硬街了

比個限期渣打 再唔解釋唔好再左膠
裝修埋佢

DBS新加坡, 所以...

又啱

唔可以咁都比佢無事 咁都唔使炒？咁都唔使負法律責任？

講真煲大佢先 睇下再有咩回應
出賣客戶資料好撚嚴重

渣打客戶表示支持裝修

話說而家邊間銀行買賣股票會抵d

咁多野揀，有無咁重口味呀大佬....

究竟依加除左citi 仲有咩銀行可以用

DBS
citibank

國際線啦

渣打裝飾馬拉松

唔好

Let's RUN

冇錢
hsbc
有錢就美帝嘅citi

唔益坡狗

立即回應

否則後果自負

通報美帝

+1好似睇咁耐都無講因為咩資料而被捕

報比金管局，一定要做野

其實只要圍左間銀行就得，唔好裝修，呢單嘢make 到noice 銀行高層一定慘過食屎

推
可能佢唔係好記得
要提下佢管好隻私家雞

打去cut card 先

唔用渣打就用citi
還掂渣打D system咁撚廢 e-banking又易死, 收OTP永世收唔到

到而家為止爆料人都無進一步資料。

想投訴都無料

去fb屌左先

屌 cut卡！！！

整英文信俾歐盟美國監管當局

出公開信，渣打必須交代。
否則重型裝修，加上近排正正需要一個裝修對象

GDPR

和你渣

下次裝修

咁撚仆街 冚家產渣打

推
DLLM

轉citibank啦

set deadline！
大概12月3日，全城杯葛渣打

推
啱啱send咗email再去屌
支持組隊取消戶口

唔駛下下裝修
銀行出賣客戶資料仲大獲過比人裝修

加一

Cut account

支持

搞大佢啦

唔洗示威
set死線俾交代
無就一齊同一時間地點去取消戶口

今晚轉錢走

屌你老母
之前又話徹底調查
依加查撚完未？

支持轉銀行

渣！

仆街 渣兜都要抵制
仲有咩銀行值得用

早幾個月先開渣打
而家又要轉走D錢了

報hkma

查完啦，SCB話搵唔到有問題丫嘛

取消戶口

先幫佢宣傳下先 例如佢點出賣客戶資料
同係銀行當眼處 (e.g ATM)
要求限期前發公開信回覆
否則行動升級 (e.g 集體取消戶口/信用卡/轉按)

搵渣打交代
唔接受咪cut card 轉錢走
唔使下下裝修掛

嘩....好危險喎

之前一早話要裝修啦，不過有班撚屌連登仔話睇定啲先，個手足就慘俾狗打餐死

渣打，滙豐係咪可以加入裝修名單？

查撚完話無事
但有渣打手足爆咗係渣打唔想得罪警甴同唔想搞大佢就保條閪女人

傳送門：
渣打銀行青衣分行經理交手足資料比警方

//佢哋查認後確認最少係奥海城分行曾4次不當使用同事account check 客戶資料,其中2個客戶資料CCTV影到佢用手機懷疑拍攝電腦畫面,包括8月28日,9月5日做上述事件.消息人士透露最少有一名住係黄大仙女手足因被Bonnie 起底被佢老公拘捕.該女手足只得渣打銀行户口 .
公司為左唔想得罪警方同政府,加上保護公司形象,避免形責同被示威者裝修,決定保佢,同將調查保密.亦都話乜都查唔到
公司亦將於12月恢復佢職務,Bonnie Tong 四圍同同事講佢上司Jo Tai幫佢,好快可以番工,自己唔會有事.//

轉走錢，cut戶口同信用卡
mpf都唔用佢

我都唔係好明

銀行D資料雖然話敏感， 但係對於政府差佬黎講， 無乜野係佢地唔知架， 不外乎都係姓名地址身份證。稅局/選民登記一查就查到。

而家又唔係告手足洗黑錢， 其實銀行真係無乜料幫到差佬。

想避免比人裝修選擇保佢
渣打高層個腦食撚左屎呀

邊間分行？
叫個最大粒交人

【TVB廣告簽約戰，最後16日】 求幫推，每日洗版任務 - 翠明假期

+1有啲咩資料係銀行有popo無可以協助拉人

佢跑到數，老闆又肯保佢
最重要係你地又得把口

佢咁係無事啦

唉屌我早兩日先開左新户口

用花旗啦

報俾歐盟、美國

迫渣打一定要處理

齊齊禁走係渣打入面既錢仲好啦

全線分行裝修

俾幾日佢回應

渣打真係抵屌

推
一齊上fb炸佢

睇你想做咩function姐
我嗰陣開係想投資，之後發現用app仲好
放錢就間間都得啦
d 人話citi幾好

痴線，前幾個月先開左渣打戶口，而家又要轉

辣殺

渣打馬拉松所有人拉banner渣打出賣客戶資料

衰衰地都係英資, 唔好裝修住, 先從溫和手段出發
- 去銀行公會、私隱專員公署投訴
- 發英Twitter、英國總行網站洗板投訴都係指定動作

中資唔得
獅子唔得
渣兜唔得
其實真係無乜選擇
Citi本身已有 有需要開多個次要戶口

富邦/上商

台灣嘢

希望區議會，立法會助攻

推撚死佢

大家知唔知銀行要做internal audit
接到投訴係要跟足程序去做
即係點？ 即係你投訴要開file 逐個回覆到滿意為止
裝修會攪到其他人 不停投訴仲要跟足指引好快會玩殘個賤人同包庇佢既上線

已經俾過一次機會佢去查+跟進
本身都收貨 諗住咁大間公司唔會保件分行經理
點知有手足爆料 仲要都幾detail
所以今次唔可以好似上次咁溫和
set死線 一齊去取消account 煲大佢

可唔可以send email比香港ceo同英國ceo果邊?

Citi bank 最少要幾多錢開户口？如果我有層樓喺渣打做按揭帶過去會唔會易啲門户口？

推！

你係想攞最低存款保障？
我唔中意放得散，太煩了

渣打身為香港發起ge銀行竟然篤灰？！只能清算

屌

Ok保佢丫嘛
係時候裝修啦手足

淨係向銀行投訴係無用嘅
一定要做足下面兩樣

最有效嘅投訴方法：
1. 先打去渣打熱線投訴，要求立即開complaint case number
2. 用渣打個complaint case number 電郵去金管局HKMA + 私隱專員公署

死臭雞

煲大完再裝
睇下以後邊間夠包庇下屬

係囉, 借刀炸? 銀行可以有咩資料搞到手足比人查到

台灣富邦

香港大新

sawadee 卡都得

星六去渣打cut信用卡先！

除非係告洗黑錢個D大單野， 要轉錢走既資料， 如果唔係真係諗唔到。

而家話佢手機影資料， 其實不外乎都係姓名地址身份證個D。

出賣客戶資料
重點有信心係你銀行放錢
聽日轉走埋d錢再取消戶口

唔炒個八婆就無天理

大新

全部cut卡cut戶口啦

利申之前用過覺得渣打太廢取消晒

直接裝修啟示啦

keep返個account, 但無錢係入面仲好

星期日去銀行抗議咁頂癮？

P仔冇得推，舉腳贊成👍

個人私隱條例好似可以要求擁有你資料既機構提供資料
但可以要佢答咩野就唔太清楚

如果渣打客戶直接要求銀行交代呢啲嘢得唔得
1. 銀行存有的個人資料
2. 過去三個月曾經審閱自己個人資料既所有員工
3. 確認用咩方法搵2既人出嚟 點知冇其他人睇過
4. 交代銀行過去三個月就懷疑洩露客戶資料既調查

警嫂邊間分店做？

想支持下表達愛意

篤灰係渣打藍絲員工，還是定渣打先

米亂搞錯對像

渣打係外資，搞錯會影響言論

裝修完個賤人隨時又放大假等返工
不停投訴 要做日常野之餘要做辯解
可以去私隱專員公處投訴
銀行對個人資料有好嚴格指引
點解無跟？ 所有機都有cctv影住
公眾唔睇得 但Auditor 要睇既話要限定時間內出示

玩盡d 搵賤人想做投資
轉頭投訴佢誤導
去SFC 開file 投訴
如果係保單 去hkia 投訴誘導轉保
慢慢玩

利申俾人投訴過

請上升到中銀層面

傳? 係唔係真係FC 左?
但銀行咁講: 經國際第3方顧問查核 渣打：並無職員泄密

昨日有網民在渣打官方facebook專頁留言，指控渣打並非聘請獨立人士調查。就此，渣打強調，獨立第三方顧問是一間信譽良好及公正的國際專業服務機構，網上傳聞並不是事實。

兩樣一齊做係無衝突

其實有個名就可以name search 搵到曬d資料 算鳩數啦你地 佢老公係popo 有名有電話點會搵唔到 想幫渣兜spin定點呀
前渣兜人

又要轉銀行 有冇銀行好推介

同意

唔保障客戶資料係死罪

101

青衣

CLS 咁都得

希望各位手足幫手update 呢個post 上連登同各公海,唔該
Jo Tai電話,大家可以去FC下
6468681o

左邊個個係Bonnie Tong,右邊個個就係Jo Tai

成件事都鬼鬼地
好似銀行今日係報紙出左話依單野流架

一定要告到2條仆街坐監
齋炒無撚用架

要銀行手足講下春袋係邊？
信用卡？借錢？

推番上去先

同樣思維， 佢老公係黑警， 有乜資料係黑警本身搵唔到而要老婆去銀行查？ 銀行資料話敏感， 但係不外乎都係姓名地址身份證。

又唔係告洗黑錢， 唔通真係告佢著黑衫入銀行咩。

渣打驚到即刻出聲明去查

推去國際 等渣兜罰錢

citi其實好好 而家無最低結餘 人人都可以開priority
12月31日前換美金 幾個月之後會回返差價俾你
citi得兩個唔好 1. 定期息率完全亂鳩 2.得返好少分行

你起到個人底有咩用, 你都要啲料證明佢係手足先拉得架, 唔通求其見你係黃就拉你咩

俾個deadline佢，再唔炒呢條仆街立即將渣打當聿資處理！

其實可唔可以叫蘋果日報幫手搵記者去訪問下

citi啦 用咗6年 唔錯wo

裝裝裝

德福渣打好多人排隊開離岸戶口, 排到12月尾, 仲叫D企業客去其他分行, 話無人手處理

要求渣打交待，炒人

報ma啦，違反哂code of practice

citibank

知唔知乜撚野叫私隱呀吊你老母standard charter
枉我用左你個户口咁耐
正仆街

咁仆街

點解咁大間銀行咁弱智
保佢係反而搞大件事
如果佢咁樣洩漏客戶資料 間銀行實仆得街

Cancel account啦

狠人出post話fc應該唔會炒車
屌你渣打，睇下你裝鐵板快定有人幫你裝修快

好，但青衣好遠喎

星期六日佢都唔開，一至五啦

本身唔用渣打既有咩可以做....

我屌你老母

呢d野唔洗你講啦前渣兜人
問題係佢老公係popo就代表晒成件事？
果批所謂渣打員工出左幾個post都係齋講但乜都無
依家講緊裝修銀行呀，你估屋企裝修呀，想搞清楚好正常姐

True

唔理有無用 影客戶資料一定炒得 但係而家人又無炒 淨係放大假 咁講唔講得通 唔好話又無證無據 空穴來風 未必無因

支打銀行

Diu !!
I cancelled charter ,

咁唯有打上去CUT卡

報去歐盟啦

同solomon講

大鑊嚟睇下

裝修？

捨得交人未 凸佢老母啦 無做都賴示威威者搞到佢無生意 佢做雞架？

可以專注淨係搞青衣間渣打分行先

坡佬應該99%都係奶共

一定要,中銀冇咗三百幾億,冇理由渣打可以置身事外

擺明借刀，完全冇證據。一句「已FC」就FC咗咩。

痴撚線 堂堂銀行 職員偷資料都包庇？
係咪傻撚咗
銀行都係sell信用

唔洗裝住 好似大眾都未知呢件事 煲尻大睇下佢咩回應先
逼撚到佢同Bonnie tong割就阻嚇到藍絲篤灰
唔割就變中銀啦

屌佢老母 如果證實係篤灰，高層又保係同紅黑一撚樣，等裝修啦

啲人閪到仆街
可能你係有錢佬態度就好好多

DBS

cut 渣打戶口啦

屌爆佢老母

總之唔炒就裝修
再唔係有無銀行界巴打建議點同美國嗰邊投訴查返佢一年半載都好

一定要去歐盟投訴GDPR

香港3間發鈔銀行都唔用得

又係淡馬錫係股東

dbs 同 渣打 都係淡馬錫

又一城

real

信用卡 record? 喺邊度用過張卡？

唔可以放過條賤婦

渣打為左保住個出賣客戶資料員工可以去到幾盡

推 裝修

邊間分行搞事就裝修個間，當俾個警告

轉頭cut左佢

點解泄漏客戶資料都唔會有事 ?

依間銀行不嬲差
幾年前屋企人無端端收到電話訊息話有筆交易（本身屋企人多年前已取消渣打戶口）
之後打去問原來係另一個人嘅交易

打去問佢點解，佢話可能係電話記錄錯誤
send錯左

果時已經覺得咁大間銀行點解可以連依啲都搞錯

Email炸去總部睇下幾多個人頭落地

係，開返個

thx thx for the reminder

Cut 信用卡！！！裝修

我用開hsbc

有冇人知citibank 開戶是咪好高要求?

年薪幾多?

好

所有分行？咁分得好散喎

個別事件？

文宣！！！！

煲大佢，等佢變成下間中銀

銀行最驚金管局

應該係黑警喺街抄身份證，但係冇其他資料

條八婆就喺電腦系統用ID查地址畀班默入屋搜證

利申：鳩估

要先禮後兵，渣打係外資要小心處理
先 cut 卡戶口，報上 MA ，send email 去總部。渣打係香港業務仲大過係英國本土，應該會有效

有邊到可以投訴渣打？

屌你 唔炒佢咪裝修咯屌你

保護犯法下屬咪同黑警做既野一樣

cut9左張爛鬼asia miles card
爛鬼銀行洩漏客戶個人資料
搵鬼用

次次渣打po好快沉

去渣打uk投訴有無得諗

渣打牛頭角後勤層層大門都係厚玻璃門
9樓係We Work
禮拜六日上去要登記

大家千祈唔好做違背良心法嘅事

讃成

Tui

UBS都唔錯

其實呢一單嘢好早已經開始講
但佢哋一直無視
已經俾咗好多時間交人 但佢哋都唔肯交

x2 我射倉去第二到同即時cut 卡cut戶口

再推

Can’t agree more

應該兩樣都要做
國際戰線加裝修
咁樣搞9我地手足想無效果？

先比一個星期時間取消account
之後裝修

吹風向唔好裝修

2個月前已經做左啦，渣打唔理

同意不裝修

條八婆唔洗係銀行做 做臭佢個朵

私人資料咁外泄係好嚴重

你含撚啦，又想吹風叫人唔好裝修

唔裝修住 取消户口先

裝修！

屌柒佢

比壓力渣打最多令佢無左份工
煲到MA黎查監都有得佢坐

推。

得返citi可以用
但係窮撚開唔開到戶口
轉完一間又一間

我覺得似咁；

之前堆黑警係tg撞手足電話
撞到有係公海既然後交俾個臭閪check 名同地址拉人

講多次 Jo tai係scb七大分區經理之一 權力好大 要拉埋條撚樣落馬會難過一個分行經理好多

DBS 藍到pk

Push
但不裝修

渣打講你就信？連名都冇嘅獨立機構？

中銀轉來渣打依家要準Citibank
希望Citibank 唔好再出賣香港人
唔係真係要收埋係餅乾罐

渣打大獲了

報 EU

煲大佢啦要

點都交人啦最低限度

眾籌入稟渣打有冇得諗

勇武休息咗幾日
而家有新目標

交人 就係咁簡單

唔係冇野好傾

john duck

之前見過有巴打cut無恥界，係喪fax百幾封form 過去

先和理非，後勇武

搵區議員幫手畀壓力渣打要佢解釋先

無合理解釋就裝修

好簡單

推推推

全民cut戶口

裝修

定deadline
冇改善就裝修
唔等

唐曉華條臭雞賣左身俾佢？
咁撚保佢

HSBC 好似取消左星火, 612 基金既account
可以歸納為奶共銀行

hsbc 點解唔得

和理非-->Deadline-->勇武
係咪唔記得咗啦

一定要做番d野

大新？

同埋我覺得唔駛裝修，去取消戶口加煲大件事就夠

點都要炒人加解釋，唔係既話

嘩， 咁都得

Same

你估黑警有你身份證就唔知你住邊？

推,仆街篤得你咁開心

Fuck

全世界一齊cut卡cut Account啦

我都想cut, 可惜從來都唔用渣打。

仲等佢解釋？？已經好多個月

封星火

推

藍渣打

揸打係咪想申請裝修

推呢個

Cut卡Cut戶口

有無咩具體行動做到

推啊

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

大新 係咪真港資?

Cut card 保平安大行動

下次有大型活動可以考慮係中環/觀塘渣打office附近或者馬路幫佢寫大字宣傳下

和你cut

認真, 如有確實證據, 我唔反對裝修
英資大晒咩 咁樣包庇都得?

up

我即刻cut卡

做野啦

查看 Standard Chartered (@StanChart)：

狠人14:10pm 補充：關於渣打姑息養奸的最新Update：狠人剛收到兩個來自揸打的員工表示，渣打銀行有為事件聘請過一間獨立調查公司！（狠人暫時未能公開該公司的名稱）而該兩名員工亦為今次事情提出了一些新的資料（當中與狠人之前收到的資料有明顯出入）有見及此，就算有1%的可能，狠人亦不想有機會冤枉好人或姑息養奸，所以為咗求證，我哋一班來自不同銀行的手足們正全面搜證，並用一切方法讓事情水落石出（包括聯絡ICAC等）！

在此，呼籲更多知道內情的手足報料（狠人承諾身份絕對會保密）！！有進一步消息，狠人再同大家第一時間報告！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

支持,但千祈唔可以裝修

咁樣不誠實使用客戶資料已經拉得佢啦

要畀壓力佢地

有冇實證？
有就送去hkma同總公司

卉

要提醒下其他人

作品集+1

推爆佢

，

起渣打門口噴 Bonnie Tong

On9 你裝修咪可以煲大佢囉

無封到呀，匯豐後尾都澄清左

青衣城分行

到時只會關注暴力行為
而唔係渣打泄露客戶資料

同裝修法院一樣 你裝修完人哋咪會問點解裝修囉
到時咪可以解釋 你依家同人講邊撚個理你 淨係可以喺連登圍爐打飛機

咁可以先用正常方法再投訴，然後視乎佢點回應，再考慮是否升級

你登報、向相關機構投訴（包括國際）、集會開佢名嚟屌
已經有大把關注
完全冇必要破壞
唔好煽動違法行為

係啊 銀行業其實好細

出街遊行都非法集結啦

有無人真係報左MA?

申請不反對
行街唔係
仲有兩樣嚴重性差幾條街唔好類比

我都係鳩估啫

裝佢老母

高層決定保佢，一定要全間嘢攬炒
所以要煲大佢先出師有名

緊係裝修啦
依家包庇罪犯wo

建議先定死線要求回應，冇反應先再做嘢啦

Hsbc用得，最大股東變番貝萊得好耐啦
而渣打大股東是抹黑手足的新加坡政府
所以要認清楚裝修目標，唔好裝修錯，裝修渣打好啦

華爾街狠人又傳:
關於渣打姑息養奸的最新Update：狠人剛收到兩個來自揸打的員工表示，渣打銀行有為事件聘請過一間獨立調查公司！（狠人暫時未能公開該公司的名稱）

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

搵soloman yue 撥下火先啦

美國sc FB page覆咗：

the Bank takes the matter very seriously. On becoming aware of the allegations, it immediately initiated a comprehensive investigation. To provide further assurance on the rigour and objectivity of its investigation, the Bank commissioned an additional review of its findings by an independent professional consultant. Following a detailed three-week investigation and analysis by the Bank, and a subsequent review by the independent professional consultant, the Bank has found no evidence of unauthorized access to or leakage of customer data as alleged.~ Allen

都係講一樣既野

pushhhhh

首要狙擊目標唔係 green object ?

其實呢件事煲咗好耐 但冇人煲大
渣兜係想低調處理 等香港人慢慢唔記得
因為直接炒條八婆覺得影響聲譽

Cancel户口 係渣打投訴 投訴上MA
可繼續做
(一開始 手足已經有做 不過渣打始終冷處理 所以逼唔到高層即時處理 因為cancel户口呢d根本唔會即時影響銀行啲咩)
Bonnie 直線298672gg
Jo Tai直線228251o1 (8婆上司)
Theodore 直線2282983I(8婆上司嘅上司)

同一時間 set deadline (12月前)要正面回應事件
要公開交代調查結果
否則會全線裝修分行
(影響到分行唔可以正常營業 先會逼到高層急切處理)

另外 渣兜幾星期前將員工版面加上水印 印上每個員工既編號 因為要防止資料外洩而查唔到係邊個做
其實等如默認有發生過件事

裝佢老母修啦！

咁嚴重既事係講緊國際聲譽，因為唔想得罪班狗就算數

一日渣打唔解決左件臭西 一日唔駛旨意唔比人針對

唔夠! 一定要裝修! 重裝修啊！失去咗幾多手足先得ga

citi啦

無矛盾，一齊做

藍渣打

出賣客戶資料
去私隱專員度告佢

渣打因航AM卡早幾年令渣打搵唔少
12.1日唔交待，有卡既就黎一招一石二鳥

金管，私穩處，先

唔好忘記呢件事呀香港人

推佢老母

得返dbs

好嚴重
大核彈

渣打申請裝修?

應該做 值得做 立即做

x2
有acc 可以cut就cut

拜祭神獸

推去英國總行有冇用？

先門口舉牌，睇下渣打點回應先

DLLM

英國戰線

新加坡政府仇視手足
用citibank啦
不過匯豐大股東已是貝萊德。而且星火被封未必有關，因為個人戶口而不是公司戶口，兩者要求是不同的

唔cut，但已轉走所有錢

agger

唔交代就cut卡

裝修啦屌